如果萬年冇前4 摩連奴會否被炒???

莫椰子 冇前4一季都未完就炒
V92 2季都柒架啦 第一季有前4 唔炒 第2季冇前4炒

咁摩連奴冇前4係咪會炒???

用左幾多億

你條撚樣

有霸氣盃咪得

雲GRANDPA都未炒 炒咩DADDY

唔好燈呀

最聯本身都病入膏肓啦, 一季就起死回生咩

唔會啦 第2年必拎聯賽係定律來--

有摩性就夠

霸氣盃咪有歐年囉
要前4把撚咩

第二季先黎料
下年捧英超加歐聯

咪係 樓豬識條春咩

我地曼聯贏硬歐霸杯！

大家都習慣左排5/6
亦接受左以前只靠打4424
應該唔洗炒

v92同椰子教果陣唔咁樣講?

果陣係冠軍班底牙

拎前四又要打生打死，又冇盃比我地魚拉突打飛機
拎歐霸就唔同，輕輕鬆鬆又有個盃仔J下
Daddy👍

曼聯唔係穩勝阿積士㗎